執業律師馬恩國：美方嚴重違反《聯合國憲章》 利用香港制衡中国掘起

美國總統特朗普簽署獲國會一致通過的「香港自治法案」，並宣布香港失去特殊待遇。香港法學交流基金會主席、執業大律師馬恩國今日接受《橙新聞》訪問時表示，美國粗暴干涉香港事務是嚴重違反《聯合國憲章》，且利用香港所發生社會問題，從而制衡中國在國際間影響力。

馬恩國認為，特朗普取消香港特殊待遇等行為，是進一步粗暴干涉香港事務，嚴重違反《聯合國憲章》，美方肆無忌憚公然參與別國內政，絕對不會得到國際之間認同。

他重申，美國本身也有就國家安全立法，質疑其「自己做就得，人哋做就損害人權」。

馬恩國補充指，香港自改革開放以來，所有製造業工場已經移到內地，主要發展金融及旅遊業等經濟方面，所以實際上美方的制裁政策對香港影響很少，「反而對美國出口貨物方面有影響」。

http://www.orangenews.hk/news/system/2020/07/15/010155210.shtml

fucking chinese ?

取消香港特殊待遇 唔係美國內政黎咩

特朗普取消香港特殊待遇等行為，是進一步粗暴干涉香港事務

將香港同埋中國內地一樣咁對待，先顯示到係 一個國家， 何來干涉香港事務？

呢D所謂新聞有需要QUOTE出黎咩？

國籍：澳大利亞

向澳洲舉報
馬恩國係中共間諜

How about ur Australia passport

廢紙乍喎

人地正式承認香港係中國
又唔撚鍾意

屌你老母
咪撚阻住我擁抱國家

抱抱下就強大架啦dllm
識鳩咩你
執業，執屎啦去

違反左邊條呀? 講黎聽下
成份憲章一共有19章有110條

咁你咪告上聯合國囉

齊督灰

自己做就得
又係呢種廢話

一個外國人干涉美國事務

推呀

放棄左澳洲籍未
唔係好難信你講嘢

橙新聞 難登大雅之台

人地承認香港係中國一體你又唔鐘意

人地話Hk not part of China 又唔比

你地想點呀

乜水？

中澳法學交流基金會團長、民建聯馬恩國昨與基本法委員會副主任張榮順會面後，引述對方指中央處理港獨，「要法律有法律，要槍有槍，要炮有炮」，引起武力鎮壓質疑。

無人識你喎

FUCKING CHINESE

返去做支那人啦澳藉

我估係

you are not even fucking chinese

仲以為大家忘記左佢

馬恩國：I’m not a fucking Chinese
你唔係Chinese又評論China香港嘅事務係咪干預China內政

重點

橙新聞都post

點舉

取消香港特殊待遇.....但又係干涉香港事務
WHAT???

同志不要做得太明顯
會比剝奪國籍的

又話和平發展唔崛起食左誠實豆沙包

上次上now tv 比人問 發皮4 話告人

呢條友真係忍佢好耐

有冇人可以draft篇野一齊send俾澳洲
我英文唔好唔識draft

I love australia, I love hk

美帝咁過份，中国應該即時宣布斷交

+1 LM

問下國際點睇先啦，你憑咩代表國際發聲？

宣佈 Hongkong part of China 都唔得 ?

澳洲係時候成全佢做永遠嘅支那人

咪係

咁點呀，睇你發圍呀依舖

澳洲人干預中國內政

樓主幫手PIN好冇

599呀

叫佢放棄咗澳洲籍先講嘢啦，又要扮外國愛黨，又要揸住外國護照，係咁鍾意支那，就唔會揸住外國護照啦⋯⋯

粗口執葉律師？

你首先違反左國安法
係一個中國既原則下將中國同香港既待遇分開先係支持港獨
就係尊重你既意見先唔俾特殊待遇香港

點解呢啲共狗成日話美國違反聯合國法律
人哋內政關你哋共狗乜事

優惠待遇老撚奉俾你

美方肆無忌憚公然參與別國內政，絕對不會得到國際之間認同。
國際認同 完

支國勃唔起又賴地硬
咁有錢咪買起輝瑞,咁就大把偉哥實勃得起

push

關你撚事

五眼、歐盟：

山西政協 Don’t make stupid to be famous

美國依家將香港同大陸睇齊 有咩問題？呢條友想搞港獨？

Push

澳洲呀屌你。乜撚嘢澳大利亞？冇撚腦

返支那啦！支那走狗識撚法律咩

推

香港自改革開放以來？

美國內政又關你事
垃圾新聞

橙新聞係垃圾紅報 睇嚟冇意思 浪費人生

係體現一中原則

第一
日撚日唱沒有中國哪有香港
一個小小漁村點阻你一國

第二
仲夠膽講國際條約？
匪共簽完都唔守 收收皮先

国安法嚴重漏洞

姐係全世界都要幫你中國掘起？
唔幫就違反憲章？

冇影響咁勞氣做咩

乜鳩

美利堅合眾國又係乜？

追稅

咁不如通緝侵侵啦

我點解要守？
呢個係我憑自己本事違返的國際法
點解要守？
屌你老母

真

香港內政嚟
基本法寫咗

美國點樣定位香港係美國內政 關你支那撚事

制衡中國勃起

人地比著數你就應份?on9 fucking chinese

民建聯每日逐個逐個同你講
美國都有國安法

可唔可以畀埋佢間大學

美國已違反基本法 香港特別地位係基本法腐乳
美國又危害國家安全 犯國安法 拉得

馬逢國既兄弟？

差d唔記得左呢件fucking chinese 係渣澳洲passport

國際關係唔撚係一成不變
你有啲咩伊郁我就會做相對應嘅嘢㗎啦

好正常姐下嘛，人地都有自己risk management 要做
揾個專業少少嘅人先嚟說三道四啦

點解香港要同祖国有分別馬律師想搞港獨

執業律師：中方嚴重違反《聯合國憲章》 利用香港制衡英國台灣掘起

FUCKING CHINESE 出來了

馬恩國，澳大利亞人.

廢紙一張點制衡

連登最鍾意share 屈穎然﹐梁振英﹐李家超之類既人發言上來無人想知呀

舉報藍絲小粉紅間諜活動: 當地宣誓入藉，但公然效忠其他國家屬判國罪, 移民局照踢走。
英國間碟MI5:
英國移民局:
美國間碟FBI:
美國移民局:
澳洲間碟ASIS:
澳洲移民局:
加拿大間碟CSIS:
加拿大移民局:
紐西蘭NZSIS:
紐西蘭移民局:

pin this la

基本法 國安法 國際法

美帝：係呀，So？
打鳩我囉

擁護一中政策又唔撚得
香港憑咩有特殊待遇？ 死漢奸馬恩國

告去海牙囉

搵澳洲國安check下佢

通常佢D仔女老婆係五眼到!!

南海有判到俾中国??

Pin

香港憑乜野有優越地位
而家香港中國一視同仁先係大勢所趨
呢d漢奸走狗律師要思想再教育

之前日日話無咩影響，講到無左香港都得

原來最後係一個香港可以決定到「大國」崛唔崛起
個「大國」都幾廢下

係馬大律師
人地好強調自己係大嘅律師

推撚到佢仆街

呢隻嘢真要澳洲政府搞搞佢

美國家下係直接承認香港係中國一個省又唔得呀，條友係咪想攪港獨呀

美國視香港為大陸城市依個做法係完美體驗左一國兩制

美帝臣服了 中國強大呀

不許說三道四

澳洲人馬恩國究竟你效忠邊個國？

死澳奸，收皮啦

人地無基本法同中英聯合聲明
人一藍 腦便殘

1国只能有1制， 咁唔愛国叫佢地食蕉啦

回帶 binc